手機game點出都無nds好玩

大家都係touch
隻火紋好好玩
有隻可以捉怪要用筆畫魔法陣
有隻幾種職業你要打怪升lv
有隻ff有4個角色
仲有好多數唔晒
有冇得買返部
我想訓係床到玩
模擬器玩唔多掂

除咗pad
咩白貓都無nds好玩

抽野，課金制手機驚係驚界癌細胞

仲要未整好就出